若以自由換取安全，最後會是兩者皆失！

盲反撚留低負皮就走